因為反送中開始覺得自己有情緒病

我係一個以前從來唔關心政治既絲打，經過612之後開始留意反送中。一開始只係會參與下遊行，到後來有一次發夢企過前線之後就成個人投入左係呢件事入面。係前線見到一班人好齊心咁傳物資，一班人就不斷幫義士洗眼，大家會幫大家包保鮮紙確保全部人安全，見到個下真係好感動，令我覺得我要同大家一齊進行呢樣野。

之後既發夢我差唔多都有去，身邊既朋友會係IG表態但就唔會行出黎，每次叫佢地出黎佢地都會話番工好攰遊行好攰。我覺得自己好難堅持落去，好似身邊得自己咁care呢件事。

依家每日拎住部電話睇連登睇tg睇直播，生活就係不斷環繞住呢件事，訓教前會諗起事又會諗，個腦根本停止唔到。811幾個地方都發生左事，成晚都係到睇直播，睇到個人好嬲好唔開心同時無力感好重，好似已經無野阻止到班警察。依家個人好容易唔開心到喊又會好嬲，我好想放棄唔再理但係一諗到班比人捉左既義士

我都覺得自己開始有抑鬱, 而且變到非常易喊

點止你，我都係

但我好你少少，我知身邊有志同道合嘅朋友

不過，屋企人深紅，但唔理個個星期搵藉口照出

諗諗下就會喊

一齊加油啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實相信大部分人都有
想做其他事分下心 都係完全唔work
情緒又會低落 瞓得差

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢，請高人指點

有朋友義教瑜伽，學呼吸法放鬆同幫助訓教
有興趣tg: sita123

唔止你，我哋哩啲和理非都係

psycho情緒支援tg gp

各位入黎傾傾